[有J圖] DW 同 Issey Miyake錶 去邊度換電?

我女朋友兩隻錶
DW 同 Issey Miyake 都停左 兩隻都冇單喇
可以去邊度換電? 街邊呀伯得唔得?

附上J圖兩張

收費修

原廠? DW要單喎

街外邊間錶鋪有得換電? 有D聽講唔換

換電周街都換得啦。唔洗原廠。

想換電可以幫到手

屌啦星d 咁既垃圾錶比街邊呀叔換佢都嫌你on9